now tv 請停止影教會

停止影，差佬下次會去果到

你開 post 仲衰呀

連登好多 Mon post 狗

善用不推文回覆

咁你仲推ON9

好似P牌係推唔到